★J慧中時間又到了！(144）

老貓rip

Lm

大灣貓已送中鳥，RAP

似

又國安法又7.1， 今日完全係lazy mode返工

still can BT AV

今日冇慧中都J ?

嗱，老貓老老豆豆，學牙東哥話齋，有乜嘢U 自己咩晒佢，我哋同U其實唔係好熟嘅啫

樓上班人有問題

x2

U hate 牙中very much, only we protect her

X3

老貓點睇柒婆話限制軍民兩用密感物資入口冇問題，全世界有代替品？

佢連D物資係咩黎都唔知

no more post!

佢以為係奶粉

有人話MAC Pro都有機會冇得賣

中国出現新型病毒 已發現「豬傳人現象」尚無疫苗

老貓點睇我地可食日本豚肉，u只可eat支那毒豬？

PS4替代PS5就得

淋病：厲害了！

LM

戰機都有買到

港共貿易發展局喺美國咪設咗2個辦事處，咪聯絡美國商務部嘅，而家啲人係咪可以返香港，取消部門慳番啲錢？

而家基本上冇嘢做㗎啦

銀主盤又more

NO such need

use 公帑養閒人 is ok

唔夠錢咪cut老綜

老貓去左站務台未

突發！眾志解散

no more 加油 leg watch

iPhone se2 need buy first

連登仔：救......救.....救我

cut 老綜 is good choice 廢老惡唔出樣

urgent need this

到時廢老諗住維權 冇律師夠膽接

公屋強行搬遷

老貓以後塞屎渠都係危害國家安全，要打靶

此post係你自願開

老貓#27已犯法，大家唔好quote

Poor人無錢交稅不突止，仲要問政府拎錢，完全係危害政權，理應打靶

老貓快D自首

RTHK消息：國安法可以回溯過往2年犯罪證據

老貓今鋪含得撚

好痔愚post 唔夠兩年

老貓

我會做污點證人頂證你觸犯國安法

我係受害人指証老貓

圖已cap

4獸真身

被逼的

巨乳family

dont believe

老貓

老貓很想要吧？

u stole Jap ppl?

4獸 NOT THIEF

深水埗長沙灣道169號地下一間專門售賣2手名錶的錶行，今日(29日)傍晚6時許，一名戴有口罩的男子佯裝顧客到上址店內挑選手錶，期間向店員表示對飾櫃內其中一隻價值逾6萬元的勞力士感興趣，店員不虞有詐，遂將手錶取出並讓男子試戴手上，惟未幾，男子即帶同手錶奪門往汝州街方向逃去，店員慌忙從後追截不果，報警求助。警員到場，將案件暫列盜竊，正翻查附近店舖閉路電視片段，追緝在逃賊人。

國安法暫時未影響BT AV

我哋舉報老貓有冇錢收？

yau b算唔算好smart?一早退出

I am 大日本子民

BACK UP好治癒ALL POST

u are支鬼

拷問her

urgent need

賣比689

eat shit.jpg

689 會每日鞭打老貓 work

連仔： rambo list.jpg User_ with IP

老貓考慮下賣屎忽比689

爆公屋門

In this post only User XXXX_ lives in 公屋

X2

老貓參加左未？

少咗堆自由行大陸閪 人工當堂高咗

驚未?

4獸7月2日：

Is u

小毒草老猫

小皮球

立哂啲錢走人
手足變Condom

語氣same

蓋：believe gov

大陸都未鬥地主啦

Coffee都忍唔住要出手狙擊老貓

老貓為人實在太邪惡

x3

老貓請不要怪我聽日去報驚25你

似老貓喺公海比連衛兵批鬥

老咪點睇？

【港區國安法】美國實施科技限制 哪些電子產品會受影響？

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

好撚辣好撚癲

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人
民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。
犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處
無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

老貓安心上路...

老貓已經中晒

香港真係玩撚柒完

老貓駛唔駛籌旗著草？

一下去到盡, 揭穿所有嘢
好過慢火溫水煮蛙

呢個真係痴撚線 , 全球中

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

第三十八條
不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

Trump同pompeo已成通輯犯

老貓已經唔敢留言

即日生效，老貓前幾頁啲留言已經中咗

vicf die soon

好自愚有實則證據

拉晒全世界都得

有$=有罪

see see

自救方法：

今日係2047 7月1號

User_ 因發佈好自愚，分裂國家，對犯罪人進行送中審判

2047年7月1日

囚禁27年的xxxx_終於獲釋

政府：香港納稅人將支付所有國安費用 不需向公眾交代

癲撚到連開支係香港人找 仲要拒絕公開

睇中聯辦買樓d稅, 仲有果d團體活動已經係香港人埋單, 亦無人知用左幾錢

屌佢
順便略水

基本上加埋大灣區銀行系統，將香港人嘅錢隨時cap哂

你有幾多？

有能力都離晒岸

唔係疫情關係，就要飛去英國睇環境，返嚟部署所有財產之後就走，之前已開咗offshore戶口轉移咗部份錢過去，而家睇嚟要將大部份錢轉走，甚至結束香港銀行戶口

上年裝修完間屋, 今年已經無咩錢, 仲要工都辭埋, 真係將來係點都未知, 變做香港船民去越南避難

離岸唔難，開個firstrade 戶口就係，有debit card 申請，你當冇利息嘅銀行戶口咁用都得，有50萬美金SIPC保障，正路好穩陣

大概2~3日OK, 特衰護照香港地址可以申請，最重要係佢係香港冇寫字樓，完全唔關金管局事

越南最近塔咗好多網上反對政府嘅blogger ，有啲好似老貓咁玩好自愚都塔

財經台有個post專門討論離岸戶口，可以自己望吓，錢少都做到

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(7)

或者可以等埋呢個美帝虛擬銀行，接受全球申請，有美國銀行牌照，我都排隊中

有睇過, 家下身家唔係多所以一直無搞
反正年紀大，走又唔走得去邊，要走真係後生過左瑞士做野，但又口捨得呢個地放

而家唔係錢問題，我都年紀唔細，係可以任意拘捕，根本係台灣以前228白色恐怖嚟，38條連外星人都拉得

BNO平權嘅話去英國幾好，就算唔平權佢可以無限簽證等5年入到籍，老老豆豆，年紀大反而要移民台灣或者英國呢啲醫療保障較好地方

香港嘅公立醫院，排期手術2年以上，街症你永遠睇唔到嘅，加上制裁下好多醫療器材入唔入到口成問題，下一步可能連香港醫生（英聯邦醫科訓練）嘅都冇得撈改為支鬼醫生，你信得佢過？ 以我知道支鬼醫生只有4成係大學畢業，仲要係支鬼大學，好快醫死哂藍屍

仲有泰國退休簽證可以諗嘅，夠50歲就得，馬拉第二家園計劃啱啱停止咗

泰國有諗過, 馬拉就唔洗諗, 政治環境唔好得過支那幾多, 其實泰國都唔係好, 只係呢幾年再無政變事件, d人已經當無事.

泰國夠平，醫療又唔差，真係避世好地方

一年一簽無限延續，只係唔可以嗰邊開工，嚟消費泰國政府無任歡迎，可以喺泰國狙擊老貓，之前都諗過

泰國ok㗎
我表姐都過咗去

台灣。應該係香港人最易接受
但迫人做生意

醫療系統好，醫院中英泰文都可以溝通到，有時啲友話日本永居，個問題係睇醫生講唔掂，複雜嘅隨時講/理解錯誤 ，後生就得，上咗45歲走佬要諗埋醫療

醫療真係玩身家, 多多錢都唔夠, 一係就台灣, 睇埋台灣個政策會點, 到時賣樓再走, 但泰國真係首選

去台灣要有心理準備拎支gun 抵抗共匪，雖然唔係一定會，去英國就世界大戰先拎支gun 對抗共匪

我一直首選台灣，原因之一有機會拎支gun消滅登陸共匪、一把年紀殺一個共匪就回本

醫療系統非常好，入籍後有健保，起碼唔使擔心睇醫生睇到破產，亦冇話手術排幾年隊

共匪窮途末路攻台

並唔係冇可能

呢堆國家係咪要廢咗同香港簽署嘅引渡條例先？ 唔係國安法一判罪名成立，約翰遜都要送中

開賭四重彩廢除與香港簽署嘅引渡協議頭三位

1. 美國 2. 印度 3. 英國 4. 澳洲

vicf today

then.................

not live in 公屋

私樓same

點睇？

why so evil?

戇撚鳩到藍絲都唔信

u want cancel UK?

老貓點睇國安法

成144個post都仲j緊
你唔悶既咩

表姐你好嘢gif

yes

J yau b better

G

老貓 點解你唔去71遊行

銅鑼灣 已經拉咗人

遲早都拉埋你

老貓以為自己會冇事？
會唔會太天真？

車入面好少同路人

老貓基本上100%唔係香港人

佢唔明白港英出世嘅香港人, 喺支共睇嚟就係"罪", 係不穩定因素,"必須消滅於萌芽狀態"

辦下來了 再撕份表 有作為咩？

coffee

慧中係咁露溝

have yoga

Is your duty work

老貓仲睇TBB

coffee jailed?

still disappear

小心

From xocat?

腳板底

消息：「香港加油」亦有機會犯國安法

老貓J咗會唔會中國安法呢

Still here

走左

抵老貓生生世世做大灣區子民

老貓cap圖行為同小粉紅冇分別

果然same dna

未過 但機會大
不過要出到境先

老貓仲掛住睇TBB

老貓有幾多分

vicf effect

打算逃往荒島

路透社引述多位消息人士指，香港居民向外資銀行查詢開設離岸戶口數量大幅增加，包括滙豐、渣打、及花旗等銀行都出現這個情況，因為對「港區國安法」有所憂慮。

路透社引述消息人士指，滙豐、渣打關於離岸戶口詢問量增加25-35%。不過消息人士指，在港有業務的主要零售銀行都未見有大規模存款外流現象。

由於太多人查詢，拖慢了銀行的工作進度，而新加坡、英國、雪梨及台灣都是受歡迎目的地。一名在滙豐查詢開戶的39歲姓陳香港女子受訪時稱，擔心美國一旦制裁香港，無法自由將港元兌換成美元。而她獲滙豐告知，單單是查詢開設離岸戶口資料就至少需要一個月。她亦已經將戶口7成資產兌換成外幣，包括美元及英鎊，以防一旦出現動蕩時無法將錢匯出。

又話多客，但黃埔citi 突然close咗，記得呢間開左好耐歷史

突咩然呀 摺咗好耐啦

原來窩打老道/彌敦道口 citi 都冇左

老貓有福了

want Japan only

sudden Turn ON!!!

交配=犯法

大陸只可以用呢個方法睇AV

蓋：no g call

大家有心理準備, bno將會被吊銷回鄉證!

國家興亡仲掛住CALL G

老貓你真係唔屌唔鬆化

其實國安法過左 點解唔鬥紅？

yes U & sis are qualify

老貓呢個時候仲玩膠
有冇人性

老貓 is 支鬼

X100

撚屌貓

None

老貓點睇以前港產片已經知道50年不變係騙局

Match!!! 老貓？ 50歲+巴士+用貓做膠名

有冇老貓？

100% Yes

老貓已經開始自我審查，圖都唔敢貼

支鬼dna，跪族

[vpn]surfshark 83% off

買咗
Vicf link cheaper

抵玩好多 十零蚊~感覺快過NORD

點睇10萬LIMIT仔上房屋台攞彩 十足十老貓咁 果種黑心

笑撚死， 成身債為左上車買香港垃圾樓既業主， 而家諗緊咩？

比人係咁狙擊

Now 唔覺有delay

佢又係樣衰 有個淡友SHOW下現金 有D SHOW BENZ
佢SHOW信用卡有10萬LIMIT

以我測試，亞洲區server嚟講，韓國響應時間好過nord，日本差唔多，不過我有nord同自己嘅無謂再買

佢哋成日都買不到的樓是臭的

澳洲都出左聲 應該五眼聯盟DEAL好晒接晒香港人走

估日本都會收，必要時行入各領事館尋求政治庇護

香港人祖先70年前走難落嚟

而家又要走

「國際金融中心」香港難民，呢個概念突破咗我以前嘅想像

遊牧民族

me等疫情好啲就去英國報名/視察，再返香港一次處理好哂所有事情，適當時間就過去

應該冇設時限逃生門

美英澳紐加+台灣~一國接50萬左右祇該唔成問題
比到盡我覺得係300萬會走

冇咁多，50以上未必去，冇仔女未必去，政府佬未必去，黑狗99%唔會去，容易查出之前做過嘅嘢要受審，而且港共唔會比佢哋偷雞走，一定挾住，出境肯定要申報

我主要係父上，年紀大要睇住

rip咗？

is u

why so late today?

Vicf=cheap

too hot

why not switch on air con? U are rich soon.

is you

always 在公海比連衛兵批鬥

老貓go 唔go UK?

老貓自稱香港出世，收咗1皮嘢會唔會去補領BNO護照？

老貓 yes hk yes CHI na
No UK

uk have bubugi

ready

似盧偉聰

老貓pls answer

老貓點睇

消息啱啱出, 唔講以後班人已經即日移民咗去英國

老貓唔去補領bno護照嘅話，就係吹水，根本係大陸喱，只係冒充香港人

which link

yes

記錯左

老貓點睇房屋台班樓淡

they are

如果根本自住，買左就起碼十幾二十年唔會再理，你估股票咩

Coffee made this pic for u

he for 自用

小毒草 午貓

He is from China

is 小皮球 蓋青

for u only
have your name

老貓父母有冇bno

冇

they too old,有冇都係咁

香港應該未來只剩下 老弱殘

U夠18歲時點解唔去申請？ OK，1990年BDTC 轉BNO U點解冇去拎？ 係咪喺大圈？

no, 有大量支鬼落香港，U可以同村兄弟團聚

唔怕 黨仲可以輸入人才

老貓應該00年先來港
大概係支那人的鄉愁
所以先去老麥買廈門炒米

老貓冇睇過呢個GIF咩

有乜分別，150第二代咪又係反

$37.5 better

做到反共就可以去外國 老貓你興奮嗎？

all ur 親戚

see see 大日本power先

老貓仲記唔記得奶波魔魔

AND 廢

no

綜援天下

日落國 在 日出國面前只是一隻ant

U又唔係日本人， Chi na pig only

講起日本人，愛恩斯坦非常讚賞大和民族，from twitter

1922年12月17日滯留日本的愛因斯坦寫給兒子的信件中說道
老爸至今為止遇到的最喜歡的種族是大和民族
文靜，謙虛，睿智，有藝術品位兼具同情心，不拘泥于外在有責任感。
具備與諷刺和狐疑完全无關、純淨無垢的尊敬之心是日本人的特徵
純粹的靈魂在其他任何地方都不曾看過，所有人都應該熱愛並尊敬此國。

愛因斯坦預言世界盟主最後係日本

愛因斯坦離開日本又去了上海，短短兩天已經對惡劣的環境忍無可忍。

又遮腳

Dont believe

現在直情 擺好曬遮腳位才on air

滴水不漏

大日本民族呢幾十年比人污名化得好緊要

老x effect

老貓自稱日本人，但睇唔到同愛因斯坦形容嘅有乜嘢相同？

i love 平行宇宙

老貓性格懶惰

不負責任

不尊重人

同優秀日本人毫不相似

Cos u 不願面對現實

he is cheater

無腳板？

老貓就算改名做貓養學富

都改變唔到 he is chinese

vicf cant run

消息：港府正準備出境申請，要求所有市民出境至非中國地方必須得政府審查及批准

rich can go 台灣/日本/泰國 轉機

老貓搭大飛都冇錢啦

仲笑人

he is evil 自己冇得走就黑心想人冇得走

100% 支鬼

yes

自己因為lazy poor

就想我地勤力 rich 陪葬

Vicf：私樓唔怕

標題黨

me not live in 村屋

會踢公屋門

強制徵收做國安人員宿舍

老貓同689一樣咁酸

英國內政送移民大放題，關你支共撚事咩？ 自己唔守合約以人守，void 咗啦，中英聯合聲明唔係歷史文件咩？

英向港BNO持有人提供居留期 中方堅決反對

英國稱，將為持有英國國民海外護照(BNO)的香港居民提供更多居留權利。

中國駐英大使館發言人回應表示，關於BNO護照問題，英方曾與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO護照的香港中國公民在英居留權。中國全國人大常委會在《關於<中華人民共和國國籍法>在香港特區實施的幾個問題的解釋》中明確指出，所有香港中國同胞，不論其是否持有「英國屬土公民護照」或者「英國國民(海外)護照」，都是中國公民。

發言人指，如果英方執意單方面改變有關做法，不僅違背自身立場和承諾，也違反國際法和國際關係基本準則。中方對此堅決反對，並保留採取相應措施的權利。中方敦促英方客觀公正看待香港特區維護國家安全立法問題，尊重中方立場和關切，不以任何方式干涉香港事務。

英國首相約翰遜表示，《港區國安法》實施後，英國將開設途徑，讓大約300萬BNO護照持有人成為英國公民。外相藍韜文表示，BNO持有人及其家人可在英國居留5年，期間可以工作及讀書；5年後，有關人士可申請「定居身份」，再居留多1年後，便可正式申請成為公民，而申請人數並沒有設上限。

中方嚴正交涉

英國會議員Girvan：推動香港民主會判終生監禁？滙豐你開心啦？

佢董事局班on9鬼佬，仲係沿用食2家茶禮經營，同香港以前模式一樣，世界變咗，再冇呢支歌仔，一定係take side，正路做法梗係get out of China，一個同全世界為敵嘅市場，唔知佢點解睇好？

都仲有好多人用舊價值睇嘢

WHY RISE A LOT

北水200億衝落嚟香港，X港通嗰啲，有order 托，要營造通過国安法歌舞昇平

老貓點睇?

trap

Vicf

老貓收到10k仲buy 唔 buy stock

無撚聊

still疫情

u dont wear out street

all in 175

me no buy mask say many times

老貓又扮睇唔到

#333 可以舉報老貓

其實咩人會睇 呢D youtube channel
除咗講口罩, 就係呢D 片
香港南蓮園池：石館
天津之旅第1集(海河的景色)
1歲多小朋友學習動物

COFFEE串到 我都費事當面話老貓

coffee is black gas

本港新增9宗輸入個案 分別來自印度及巴基斯坦
02.07.2020 17:58
本港新增9宗新型冠狀病毒病輸入個案，至今累計個案增至1242宗。新增患者有3男6女，年齡介乎2至40歲，當中有8人印度返港，另一人由巴基斯坦返港，全部人由檢疫中心送院。衞生防護中心正跟進確診個案的流行病學調查及接觸者追蹤的工作。

老貓你越黎越無大無細

X4

X5

X6

really?
then 支持林鄭 支持共產黨

識玩

老貓真係好白痴，日日老綜老綜
原來自己又冇拎

WFC
Only老貓咁無聊會睇

X7

老貓必須反省

x4

too bad

BNO

失業救濟金、退休金：參考現時海外獨家代表簽證（Sole Representative Visa）安排，持簽證人士居留五年條件包括不領取失業救濟金、退休金等Public Funds，估計BNO新政策都會有同類要求。

Why u 成日想攞福利?

蝗蟲?

正宗寄生蟲 去到邊都係想食公家錢

非農大升

支鬼性格100%

自貼?

Not related to u

4 Mon dream life

集中營寒冷和饑餓的日子，幾乎榨幹了囚犯的生命。囚徒只得聽命令苦幹，給什麼就吃什麼，鮮少有人能撐過三個月。一天早上在勞動時，萊維看了一眼手邊的活，便知道「[自己]半小時內必然會疲勞致死。」很快他便感受到自己「拼了命幹，以至於耳朵聽不到聲音，眼睛幾乎失明。」他緊緊咬住嘴唇，一心想著「再加些痛苦在身上，就能調動身上最後一絲力氣。」猶太人監工也知道這個規律。有的監工會「用盡非人的暴力」毒打囚犯，但也有監工在打人時「親切溫和，一邊打人，一邊勸告，像極了趕車的馬夫鞭打馬匹一樣。」

晚上，囚徒兩人合睡一個鋪位。所有人做的夢，無非就是兩種噩夢。一個是他們將自己的遭遇講給親朋好友聽，卻無人會理會他們；另一個是夢見食物。「很多人會在夢裏舔舔嘴唇，做出咀嚼的動作，這是他們在夢中吃東西。」不論做什麼夢都會令人希望從此一夢不醒。但天一亮，奧斯維辛集中營就會響起一聲「Wstawàch」（起牀）的命令，鞭子一般將每個人從夢中抽打醒來。

老貓真係好似小農dna

最like貪小便宜

4 mon=cheater

入口前上方用德語寫著「ARBEIT MACHT FREI」，意思是「用勞動以換取自由」，真是美麗的謊言，德國人認為猶大人不事生產、懶惰，這樣子的字句暗示若做的越多就能獲得自由，現在看來顯得非常的諷剌。

Why u always 仇視 job?

明明所有文化都話lazy is bad

Work is good

點睇tsla爆升

唔識睇呢隻，從來唔買

老貓又歪理連篇，返工拉去集中營講

發覺老貓唔敢再出去公海開post

老貓之前會貼gif，而家完全收晒皮

身體卻很誠實

老貓咁夜嘅

你係咪做咗虧心事 搞到失眠？

老貓只係想盡辦法去攞福利
從來唔會反思自己

點睇房屋台10萬limit仔

why 巨乳汽車rise

coffee ready

maybe 老貓 staff or 分身

制裁名單： 羊EC

支持 no more cap

老貓自己去xocat find

支鬼 dna match

制裁名單： 牙中

老貓欺凌對象 list

★日本自民黨擬提決議 考慮向港人提供工作簽證

why rise again

great trap

dont believe

u seem like cheater

你去日本有咩嘢撈？ 日本開工仲長時間過香港，真正slave 喎

can do 汁男

你又唔識日文

人哋叫你打J都唔明啦

制裁名單： Feet

no咩，呢度唔輪到你冇大冇細

need working

Coffee點睇老貓你

SUPPORT

老貓必須 PUNISH

老貓 = SLAVE HERE

U條J 唔合格

人哋叫佢打J佢去屙屎

老貓YOU又想去JAPAN呃老綜嗎?

影衰曬我哋 real 香港人囉

老貓點睇

蔣麗芸：官員同警員都唔應該續BNO

日本冇老綜，Jap hate lazy pig

好似有生活保障之類?

佢家人都是加拿大藉吧

元秋好似有美國籍，應向舉報

7月1號之後，香港踏入篤灰時代，互相篤灰，所以舉報老貓符合現時氣氛

好似要做嘢幾多年交過稅，其他時間靠NGO接濟

有妄想嘅 slave

大媽收$

牙中

懷疑巨乳yesterday all out

你有咩資格笑人燈

老貓點睇利物浦被大炒

new staff?

why know

老貓最想移民去邊

老貓又開膠post

★個個後生走曬，邊個養150/綜援人士？

vicf DQ

我班藍絲親戚收到呢個訊息，開始驚

日本

yau b :這是很現實問題jpg

he is yellow

老貓開始擔心

冇young比佢剝削

me not 藍屍

say many times

佢打算轉拎支鬼社保

THIS POST only 老xxx_ is blue c

100%

六合彩7月21日恢復攪珠

老貓點睇?
now news 啱啱話 $10000 提前下星期一發放

唔使再係連登見到佢叫春

佢會隔一個鐘頭推一次POST

老貓日日開垃圾post
浪費網絡資源

HE WASTE 世間資源

Coffee都confirm老貓係slave

big spender

RICH

攞一萬涉嫌分裂國家 違反國安法
老貓新屋嶺soon

光頭佬真係唔識㗎喎

懷疑房屋台10萬LIMIT仔係屈機男 (老貓STAFF)
語氣一樣

再嘈燒山祝你步步高昇
身體健康吖嗱

屈蛇好似都自稱住私樓

佢IQ有冇70

電視嚟講
Lg定***好啲？
老豆睇啱nu7000or um7400

u use $10000 buy?

財經台

LG都OK，但兩個都唔係android tv, 如果冇budget 限制，Sony

老貓watch tbb?

pornhub

制裁目標： pornhub

歷史is a loop

Why u know

TBB?

study 4 mon future

same as hk

你都會被滅

原來連仔舊年都唔喺香港, 老貓U嗰啲rambo gif可以丟咗佢

引渡

其實集中營 反映work hard 下場

Dont cheat us

連仔同巴拿馬總統有啲交情

老貓IQ有冇80?

Similarly, the Canadian Government could give priority under a points system to Hong Kongers between the ages of 18-23, who have been involved in the pro-democracy movement in Hong Kong, and hold a university degree or are currently studying at university but do not benefit from the UK BNOs scheme.

For further information:

你哋有冇睇幻愛

加拿大接收冇BNO後生仔

而家真係任香港人揀

jp

4獸驚唔驚隨時半夜有人敲門？

u are old man

Me 31

HOTEL CALL G 咩

老貓想移居日本邊個CITY?

老貓又超齡 又冇學位 最緊要係無錢 邊個敢收你

外國: we have enough lazy pig

No need u

老貓請介紹一下你自己有咩價值

日本紅燈區「漂亮顏值妹」和媽媽桑被谷歌街景出賣，衣着暴露接客環境一覽無遺

老貓點睇

內容農場

SO YOUNG

呢d嘢有乜所謂，娛樂news

企喺度 冇得睇 腳板底走光

Please reply

can go 大灣區

I think 大阪 is a good place to go

Food is good

又有g call

周庭唔知會唔會去日本呢

AV

遲下睇

有冇watch billion 美劇

游g = 熟女系

本身有間大學請咗佢，只係被禁出境去唔到，我希望佢去日本繼續發揮影響力，游說日本政界

港人流亡領袖

Why no answer?

不願面對

再教育營

老貓從未去過日本

係咪平時對住部電視打J

支那人難攞簽證

have 1478

老貓 u none BNO

Dont know hk history

似中国人

有得你唔認咩？

暗示want play bubugi

老貓 你除左鶴佬話仲識咩外語？你係外國諗住點生存？

佢以為美加周街有唐記

唐人街

How to 搵食?

佢咁懶邊肯洗大餅

失業救濟

全部國家都話做citizen前要自力更生 冇社會福利

You蝗蟲dna

冇得救！

幾百萬人

你去做難民咋 就算比幾千萬投資移民都唔係即刻有福利

老貓行為

似十足支那人呃福利

你是中国人，並非美國公民

老貓知識水平低，唔識嘢，唔好怪佢

收支鬼錢做show的

same

九龍灣擺街站 遭質問「係咪收外國錢」 黃之鋒指對方著曼聯球衣「唔夠愛國」

黃絲一樣可以去現場質問佢哋是否收支鬼錢做勢

老貓不願面對

yau b：這是很現實的問題

撐警咁多人都照pay

呢道小兒科

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

老貓想點著草?

bno ❌
money ❌
education ❌
job ❌
age ❌
Language ❌

老貓:救。。救。。我。。

Only have 1478

(Still losing)

-10000( mama)

抵銷gov派錢

is 4 mon

你有冇出過街架，的確係好多人買樓

你下場？

收錢做勢

4 mon dream life

無論猶太人勞工多麼勤勞，於德國的戰爭有多大用處，他們最終都註定被滅絕。在多數納粹營（除了非蘇聯士兵戰俘營和某些勞動營），營內的死亡率之高都是基於執行死刑、飢餓、疾病、疲勞過度，和極端的暴虐行為，然而，只有滅絕營是「特別」專用來集體屠殺的。

見到咁多國家話收香港人 開始不安

去到食咩

食草

支 Vs HK

出街

hk=super danger

你父母一樣照出

老貓不願面對

新盤市場銷情織熱，長實（1113）旗下日出康城8期SEA TO SKY今日次輪開售336伙，早上10時起於紅磡置富都會進行揀樓。市場消息指出，截至晚上7時，共售出189伙。

U mean U are 支？

老貓不願面對, HK has a lot of rich

You are evil

藍絲得幾萬蚊身家 想帶晒全家去英國搶福利

蓋世太保

根本係你既寫照。

呢啲藍屍多數係死窮鬼, 又一證明

same as U

老貓好意思笑人 人地都有幾皮野

老貓正一窮到褲穿窿

庾

消息 : 59歲男初確診 成近三周首宗本地感染

u嘅 mask crab 有望返家鄉

老貓係咪睇Youtube check check mask價格走勢? 睇幾時堆mask carb可以甩身

is u

daily life

me no watch mask video on yourube

U always post mask video

老貓, 我拖行馬過嚟狙擊U, 驚唔驚?

以前見到老貓要 y u here

宜家係 i'm here

狙擊老貓

老貓嚇到瀨屎未？

由於多人加入狙貓幫，請開始善用不推文，免得有啲友鬼殺咁嘈

已經習慣咗除咗上香比師父之外不推文

各位師兄指教
新仔留腳毛先

本post 宗旨除J 牙中就係狙擊老貓，絕對冇其他用途，90%時間係狙擊老貓，其餘時間貼吓圖

入嚟參觀下先

介紹吓老貓呢條友

老貓/腦魔

國籍： 中国
年齡 : 不詳，約50歲上下
性別： 男
政治立場 : 投機藍屍，有錢比就得
職業 : jobless / 網絡打手 / 5 毛
住址 : 疑似愛民邨德民樓
愛好：一切變態事物
消閒 : TVB(又名tbb)， CCTVPorn@pornhub，湖南衛視， 平均每日watch 6小時
最有影響力post : 好自愚，由於老貓驚popo已經唔敢開，其他全部膠post
性格 :
口頭蟬 : rich need/all die, die soon, drop to zero, slave

經常自稱日本人，事實佢除咗日本av(bt download)從未去過日本，真實身份係支鬼

本post主要狙擊，踢爆老貓鬼話，免得禍害lihkg

踩場

RIP?

新手加入

沈陣營第三百五十五期 - 國際離岸A股中心如何炒股還看大師

vicf need die

why?

咁多人探U 唔好咩？

小弟諗住退休嘅時候撚貓為樂，估唔到今日開始達成一半，可以日日撚貓

老貓need

work no lazy

連仔唔知會唔會整返set「連貓」出嚟玩吓

sleep

老貓點睇民建聯叫人收一萬捐九千俾國內苦難同胞？

認識4獸----Lesson 1

佢俾我？

no lazy

U are help-desk

咁你咪即係認自己係國內苦難同胞支那人？

唔捐話U反黨分裂國家，U 最好破財擋災

充公私樓，150擁有 讓150 great again

介紹吓Vicf呢條友

4獸之首

國籍： 支
年齡 : 不詳，約50歲上下
性別： 男
政治立場 : To make ppl Slave again
職業 : Router/vpn測試員（free salary)
住址 : 屯門 v city
愛好：口罩
消閒 : 向住router/mask 打J
最有影響力post : 沉大師膠post

不實資訊

老貓mask crab 有救，唔使go IFC

新增2宗本地確診 坪石邨粥麵店師傅及長沙灣診所護士中招

香港的新冠肺炎疫情反覆，據了解，今日新增兩宗本地確診個案，其中一名59歲男患者昨晚於仁濟醫院確診新冠肺炎，他沒有外遊紀錄，亦報稱沒有接觸確診者，是坪石邨一間粥麵店的師傅。他發燒數日，曾求診私家醫生，其後到仁濟醫院急症室，確診後被轉往瑪嘉烈醫院留醫。
另一宗本地個案是長沙灣吳毓輝醫生診所的一名護士，據了解，她曾與沙田大圍美田邨美秀樓早前確診的46歲女住戶一起飲茶，未知是否因而被傳染。若上述兩宗個案最終證實是本地確診，或成為自上月13日以來再度出現本地病例。據悉，由於出現本地不明源頭的個案，衞生防護中心今日會召開疫情記者會。
東網記者今早前往吳毓輝醫生診所視察，原本星期日也有營業的診所已關閉，門外有告示指診所會休息14日。東網記者亦前往坪石邨粥麵店視察，同樣發現沒有營業。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200705/mobile/bkn-20200705115549720-0705_00822_001.html

老貓話自己日本人，日本九洲暴雨水浸U 捐唔捐$$，U 有10000 soon

蓋：除定富

老貓多咁多人狙貓U 有乜感受

pls answer

they say no need

台灣都搞籌款比日本

老貓捐幾多？唔捐犯國安法

捐樓 實際d,唔捐犯國安法

你係中国人，必須捐

u too evil

other 3?

差不多

please write a report

東京都議會議員補選候選人．新藤加菜

【0604 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

貓又要j

老貓RAP

me用下體投票

U use 下體 think only

國安法於周二晚刊憲並實施後三日
政府終於周五晚刊憲
公布港區國安法英文譯本

英文譯本全文：
老貓識唔識英文啊

當年hkgolden：下體投票策略

No more 狙擊 pls🙏

老貓一J

係咪U

hk rich下場
美國白宮貿易顧問納瓦羅：將會有數以千計香港人在集中營度過餘生

老貓 ready

老貓

Work

老貓會唔會因為集中營free有屋住而申請入住

4獸有冇測試過自己對酷刑的忍受程度？

以備不時之需

Play sm

起初，支共抓黃絲的時候，
老貓沉默了，因為他不是黃絲。

當他們抓rich guy的時候，
老貓沉默了，因為他不是rich。

當他們抓good person的時候，
老貓沉默了，因為他不是好人

最後當他們來抓老貓時，
再也沒有人站起來為老貓說話了。

電壓、氣壓、飢餓、關節、

賺左

最遲嗰批

以前 納粹高級軍官 每人備有山埃膠囊

4獸 & 狙貓幫

Maybe 在海外

會引渡回支

cant run

No

Hk ppl 會得難民待遇

牙中，需坦白說出 錢藏在那？or 繼續bubugi

老貓: 集中營有呀中睇唔怕入

蓋老母lover

u say ，need die

老貓點睇me買多部Android電話專用狙擊U?

支那01話聽日派1皮嘢，預計三幾日派完，老貓填錯資料，冇錢收

Dqed

佢填假電話號碼，冇sms確認

老貓點睇World台 = 移民台?

頭一頁全部移植/BNO post

老貓點睇支鬼又特登混水摸魚

but still many ppl buy hk house

(smart $ 只會炒股票，因為轉數快）

會告返 原裝

屋企人真係on撚9日日係到提個一萬

一萬喎！

大數字來的

Say you

老貓諗住點洗果一萬，定唱哂1蚊係屋企日日數

Buy more 1478?

老貓點睇
藍絲：制裁只是另一個笑話，香港可以重新上路

突然間好多老貓點睇，個貓腦好似跟唔切

ipo

need sleep

咪燈死個市

老貓搞死個市咪犯國安法

集中營soon

城大研發超高速芯片 下載1000部高清戲不用1秒

HK YES IT

除鞋食tea半小時

有乜用

對方limit speed又係企喺度

有冇高清

hope day day have new case

老貓有冇睇幻愛
你有冇好似男主角咁幻想有女朋友

老貓恨咗好耐，平時得4秒鐘

老貓點睇自己被狙擊

老貓當年

【蘋果fb live】基層住屋團體政總「和你瞓」 促政府設租務管制及失業救濟金

老貓：租務管制 樓價drop to zero

老貓，請你儘快回應以上全部問題

please reply

老貓: u play me, me 邊有money 睇

HK 01 also love庾

many photo

試吓新電話狙擊老貓先

老貓me買咗部Nokia 5.3, 抵玩

老貓watch TBB？

老貓點睇

其實係唔係得香港人可以忍受到間屋沖涼個花灑整濕個馬桶既設計

貓拎住綜援住緊公屋表示no problem

有乜問題？

廁所當然濕

乾洗？

老貓: 可以一邊痾屎一邊沖涼，慳出嚟嘅時間可以睇庾

try b4

唔捱得

佢自己認咗，冇拎綜援，只係靠父母拎長者生活津貼養佢
間公屋冇佢名

你屋企個廁所點

收到政府一萬揮手區

老貓收唔到錢就好笑囉

On9先信

老貓點睇利物浦踢養生足球

係咪即時搞到個人籮籮攣呢

真係收唔到?

一萬蚊收到了

仲未有

X2

恨死老貓

收到+1

老貓RAP

等陣check check

已經收錢

老貓未收到錢

DQed

老貓mask crab 有救

病人曾光顧深水埗及屯門、旺角食店 張竹君指男患者非住朗屏邨

【星島日報報道】本港新增2宗本地新冠型肺炎確診個案，衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，59歲男患者最初在急症室報稱居住在元朗朗屏邨繡屏樓，但經過防護中心查問後，確認男病人數個月無居住朗屏邨，近日居住坪石邨玉石樓。

男病人潛伏期內，6月25日去過屯門的「好日子」食肆飲茶；之後6月28日去過旺角「點心圈」飲茶，6月30日食店倒閉。男病人本身在在坪石邨的彬記粥麵美食及屯門內河碼頭的健榮飯堂工作。衛生防護中心將向光顧有關食肆的人派發深喉唾液樣本瓶。

至於另外一名女病人上個月24日與1名女確診者，在西九龍中心快餐店KFC，一起食下午茶，期間2人部分時間無戴口罩。女患者亦在本月1日與朋友在石梨貝水塘行山。

張竹君指，社區一直有隱形患者，因此會出現未能追蹤感染源頭的個案，現時多了市民外出聚會，個案自然會浮現。對於昨日有貨機機師確診，張竹君指會研究改善入境豁免措施，由高危地區入境人士要留深喉唾液樣本。

老貓點睇港股大升

貓再一次燈到升700

Citibank都收到錢了 老貓仲未收到錢

老貓收唔到錢扮仲訓緊

have $10000

youtube big spender

收唔到錢 激到嘔血 瓜咗

why 175 rise?

諗住點用? 係咪call 隻老G 賀一賀佢先?

rise more than １４７８

老貓open new post no lazy

老貓有冇開心到射精

175 great great trap

老貓會唔會留返1萬蚊買港樓

老貓會聽黨話 跟黨走去刺激消費 振興經濟 call 50次 200蚊老g

no

danger

buy Japan product

老貓捐唔捐錢比游G?

第三批僱主名單出爐 中原地產獨拎1.15億

just 6萬丹

rich=奶共

only 1478

彬記粥麵新增員工初步確診

today may

help ur mask crab , U no need go IFC

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

4秒1次
800秒搞

老貓有10000, 冚番炒燶口罩條數

計錯數自

which bank

this?

buy what

cofffee

得4秒時間開唔切post

no push anymore

成手精

bubugi拷問

老貓性變態?

屌有露趾環節唔搵牙中

保安局：建議訂立新罪行「未經同意下拍攝私密處罪」

老貓RAP

中國將開淘寶店、開微信公眾號、打機都算作係「就業」。

老貓上黎留言

全民就業 0失業率

全民就業
就業就要打稅
老貓要打稅喇

保安局建議訂立一項窺淫罪及一項私密窺視罪。窺淫罪指為得性滿足而觀察或記錄私密行為。

睇AV打飛機都中啦 今次世界末日啦

望女都唔比

老貓呢D CAP圖放大打格行為已經犯晒法

老貓要坐監

J慧中都唔得

rambo 電擊。gif 老貓die soon

終生監禁

此post是老貓開的

老貓好治癒POST已犯國安法 2條罪交替檢控

[仆街了] 周庭BB認左煽惑及參與未經批准集結罪

我哋同佢唔熟

老貓

PLS OPEN NEW POST

no need

保安局：建議訂立新罪行「未經同意下拍攝私密處罪」

include feet?

保安局參考法律改革委員會報告後，建議將拍攝生殖器官、臀部或胸部、如廁和正進行性行為等，列為觸犯窺淫罪或私密窺視罪

but still danger

dont worry

we will protect you

老貓有冇撳錢? 比較旺區嘅ATM 撳晒鳥

we no urgent need

腳板 格勒底 口部

有冇禁？

仲有鼻孔？

you 擔心好痔愚 post 罷啦

老貓 你怕唔怕被制裁

蟲刑

手足係荔枝角比人虐待可以點幫？

yau b 2.0

8個魯芬

女神周庭認罪，會判幾耐？？？好驚有TB搞佢

X2

好自愚 反黨分裂國家

老貓die soon

好快就到you
係咁CAP圖放大打格

coffee

not me

老貓點睇dbs ib 狀元

老貓J左柒婆同大波華未

睇吓老貓條啫啫仔 要顯微鏡先睇得到

老貓，收到錢快啲入戲院睇《幻愛》
支持下本土電影

老貓表示: more pics please

老貓 正在watch TBB

老貓攞到一萬蚊未

this

私樓

TVB消息：明天起特殊情況下警務人員不需手令 即可進入處所搜證

公屋踢門。jpg

老貓睇住比人收passport

準 備 封 網

黨安法最新釋法：授權黨軍申請手令 要求受黨安法調查人士交出旅行證件 ( 非保釋條件 ) 七月七日生效

公屋一樣

老貓冇passport

老貓如果比人封左網咪冇得上黎see your's cap圖

公屋rent only，有乜事最多瞓荒島

私樓=畢生積蓄，丁蟹ifc

荒你個島咩，你未落到樓下都玩完啦

老貓你點出海，游水？

手指尾?

拎bno 去英國開個football club

暗示老貓J 太細

老貓open new post

兼短

叫咩名
失業聯？

【21:58】消息指，晚上再增至少5宗確診個案，患者均是經私家醫生診所檢測出對病毒呈陽性，未知是否輸入或本地感染個案。

老貓

蕭生：股市將會無底

開post

大家過咗嚟睇慧中

佢嘅mask crab 甩身返家鄉 ,唔使IFC

open new post

★J慧中時間又到了！(145)

呢到愈嚟愈多人，老貓下次開快啲

老貓做埋手尾先過去,要有交帶

屌老貓

993

994

995

996

997

998

999

1000